愈來愈多女帶個死人韓國口罩 我仲點視姦佢地呀

個d死人口罩 又防唔到菌 帶黎真係變撚左韓國人咩屌你

屌你老母上次行屯市
見到個死肥仔帶撚住個黑色狗罩扮有型
佢一路迎面行埋黎我一路笑鳩佢
我望到佢塊面紅晒好怕醜咁
經過佢身邊仲同個fd講係咪明星黎架
睇佢個柒款都唔敢再扮型 乖乖地做番個毒撚

一隻狗帶左口罩 都係一隻狗